# Training_HQSOFT


# Lưu Trữ
Dùng để lưu trữ các bài training

# Esales Training
Là bài về làm giao diện cơ bản, xử lý một số chức năng cơ bản về list, lọc theo ngày tháng, tìm kiếm.

# Esales Training Provider Bloc
Tương tự như trên nhưng có sử dụng Provider và Stream để làm mô hình BLOC

# Esales Training Flutter Bloc
Cùng một chức năng với app trên nhưng sử dụng thư viện Flutter_bloc để code
